部手機比的士輾過 急急急

個mon乜都睇唔到 有冇辦法可以將d資料過去部後備機先？ 好多資料要聽日工作用

Itune

$

頭先手機連電腦好似冇反應

咁夜有錢都解決唔到

扑暈自己
星期一起身就乜事都無

問題應該不大。

我真係寧願今日暈左

解決方法呢。跪求

一定拎到出黎

反正你都要買過部。你拎部機去買機果度叫佢幫你攪啦

你玩完啦，下份工就小心啲唔好跌手機

星期日都要返工 你係要轉工 唔係轉資料

個個做銀行咩你估 星期日都要人服務你哋啲休息嘅人㗎嘛

拆開部機攞個internal storage出嚟？

good luck

iPhone好似唔得

有24小時整機嘅鋪頭 你fb search下

收到唔該晒你先

答難題未？

連登仔唔開icloud唔買icloud是常識吧